Задача частично перевести код карточной игры на современные ECMAScript,
а затем добавить новые интересные карты использую возможности класов.


### «Запуск»
В этот раз для того, чтобы запустить игру понадобится веб-сервер. Воспользуемся веб-сервером для Node.js.
Необходимые настройки уже сделаны в package.json, поэтому все, что нужно сделать:
- Иметь установленную Node.js.
- Перейти в консоли в папку с package.json и выполнить команду npm install.
  Для этого можно воспользоваться встроенным в IDE терминалом (верно для WebStorm и Visual Studio Code).
  Произойдет скачивание веб-сервера и его зависимостей в папку node_modules.
- Выполнить команду npm start для запуска веб-сервера.
  После запуска веб-сервер выведет в консоль свой адрес.
  Один из адресов должен быть http://localhost:8080, по нему и доступна игра.
  localhost - стандартное доменное имя для хоста, на котором расположена программа-клиент, в нашем случае браузер.
  8080 - порт веб-сервера, который часто используется в разработке (в продакшене обычно используется порт 80).

В игре все уже должно быть знакомо, но можешь освежить воспоминания:
- Запусти index.html и понаблюдай как игра играет сама в себя.
- Загляни в Game.js, обрати внимания на стадии хода.
- Изучи Card.js, чтобы разобраться какие действия происходят с картой, какие возможности по расширению заложены.

Браузер имеет правильное свойство кэшировать все, что скачивает: скрипты, стили, картинки.
Правда в разработке это может мешать: только что внесенные изменения не будут появляться при обновлении страницы.
Для перезагрузки страницы без кэша можно использовать сочетание Control+F5.
А в Chrome можно полностью отключить кэширование в Developer Tools:
- Открой Developer Tools
- Перейди во вкладку Network
- Установи флажок Disable cache

Теперь можно приступать к решению задачи!


### «Модули»
Изначально в скриптах на JavaScript нельзя было импортировать код из других файлов.
Если нужно было добавить на страницу несколько скриптов, они добавлялись отдельными тэгами script на страницу.
Именно так подключены скрипты игры в файле index.html.

Воспользуйся тем, что Chrome уже поддерживает использование модулей ECMAScript из коробки
и сделай так, чтобы все скрипты подключались с помощью конструкций import и export:
- Измени подключение index.js на такой вариант:
```html
    <script type="module" src="index.js"></script>
```
- Это заставит Chrome подключить index.js в режиме с поддержкой модулей ECMAScript.
  Каждый файл на js в этом режиме определяет независимый модуль,
  модуль может экспортировать некоторые сущности с помощью конструкции export
  и подключать нужные с помощью конструкции import.
- Убери подключение всех остальных скриптов из index.html.
- В каждом из файлов TaskQueue.js, Game.js, Card.js, CardView.js, Player.js, PlayerView.js, SpeedRate.js
  допиши в конце export default с той сущностью, которую нужно экспортировать по-умолчанию.
  Например, в конце файла TaskQueue.js добавь строчку:
```js
    export default TaskQueue;
```
  Этого будет достаточно, потому что в каждом из файлов определен ровно один полезный тип.
- Остается импортировать все необходимое для каждого из модулей.
  Тут поможет Developer Tools: смотри какие ошибки пишутся в консоль и импортируй в указанные модули недостающие типы.
  Например, чтобы подключить TaskQueue добавь строчку:
```js
    import TaskQueue from './TaskQueue.js';
```
- В результате игра снова должна работать без ошибок, но в index.html при этом подключен только index.js.


### «Классы»
Во всем коде типы определены по-старому, через прототипы.
Изоляция кода при этом обеспечивает за счет техники IIFE:
  https://developer.mozilla.org/ru/docs/%D0%A1%D0%BB%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D1%80%D1%8C/IIFE

Благодаря использованию модулей ECMAScript каждый файл изолирован и IIFE больше не нужны,
ведь снаружи будет видно только то, что явным образом экспортируется.

Сами типы можно определять с помощью новой инструкции class.
Результат будет тот же, но запись будет более лаконичной.

Чтобы лучше понять разницу между старым и новым синтаксисом перепиши TaskQueue с использованием class и без IIFE:
- Убери обрамляющую определение TaskQueue самовызывающуюся функцию.
- Перенеси вверх функцию runNextTask, потому что это не метод TaskQueue.
- Объяви тип TaskQueue с помощью инструкции class, определи constructor и все методы.
- export default поставь сразу перед инструкции class.

Пример перехода от старого синтаксиса к новому:

// до переработки, старый синтаксис
const Bar = function () {
    function BarInternal(a, b) {
        this.a = a;
        this.b = b;
    }

    BarInternal.prototype.do = function (c) {
        this.a += secret(c);
    }

    function secret(value) {
        return 2*value;
    }

    return BarInternal;
}();

// после переработки, новый синтаксис
function secret(value) {
    return 2*value;
}

class Bar {
    constructor(a, b) {
        this.a = a;
        this.b = b;
    }

    do(c) {
        this.a += secret(c);
    }

    return BarInternal;
};


### «Частичный импорт и псевдонимы»
Возможности экспорта/импорта не ограничиваются передачей одной сущности из модуля в модуль.
Есть много разных вариантов и подробнее можно почитать
тут про export:
  https://developer.mozilla.org/ru/docs/Web/JavaScript/Reference/Statements/export
тут про import:
  https://developer.mozilla.org/ru/docs/Web/JavaScript/Reference/Statements/import

Попробуй часть вариантов:
- Импортируй CardView в Card, без префикса Card:
    import {default as View} from './CardView.js';
- Экспортируй функции set и get из SpeedRate под именами setSpeedRate и getSpeedRate:
    export const setSpeedRate = SpeedRate.set;
    export const getSpeedRate = SpeedRate.get;
- Импортируй функцию getSpeedRate в PlayerView.js как есть:
    import {getSpeedRate} from './SpeedRate.js';
  Поправь соответствующие вызовы.
- Импортируй функцию setSpeedRate под более конкретным именем setGameSpeedRate в index.js:
    import {setSpeedRate as setGameSpeedRate} from './SpeedRate.js';
  Поправь соответствующие вызовы.


### «Утки против собак»
Создай в index.js две новые карты, используй class и унаследовав их от Card:
- Duck с именем «Мирная утка» и силой 2
- Dog с именем «Пес-бандит» и силой 3

Посмотреть, как унаследовать один тип от другого с помощью классов можно тут:
https://developer.mozilla.org/ru/docs/Web/JavaScript/Reference/Classes#%D0%9D%D0%B0%D1%81%D0%BB%D0%B5%D0%B4%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5_%D0%BA%D0%BB%D0%B0%D1%81%D1%81%D0%BE%D0%B2_%D1%81_%D0%BF%D0%BE%D0%BC%D0%BE%D1%89%D1%8C%D1%8E_extends

Не забудь вызвать базовый конструктор Card с помощью super!

- Новые карты должны создаваться, даже если им не передать параметров: new Duck() и new Dog().
- После добавления новых типов замени карты в колоде шерифа на уток, а в колоде бандита - на собак.
- Функция isDuck должна возвращать true для утки, а функция isDog — для собаки.
- Если все сделано правильно, то внизу карты утки должен быть текст Duck➔ Card, а у собаки Dog➔ Card.

Заметь, что используя современный синтаксис class можно наследоваться от типов,
определенных с использованием старого синтаксиса.

Колоды для проверки:
const seriffStartDeck = [
    new Duck(),
    new Duck(),
    new Duck(),
];
const banditStartDeck = [
    new Dog(),
];


### «Утка или собака?»
Метод getDescriptions в Card создан для того, чтобы на картах появлялась дополнительная информация.
Его функционал хочется расширить. Причем так, чтобы это работало и для уток, и для собак,
и для всех остальных существ, которые будут добавляться.

- Создай новый тип Creature и унаследуй его от Card.
- Сделай так, чтобы Duck и Dog наследовались от Creature.
- Переопредели в классе Creature реализацию getDescriptions на новую.
  Теперь в ней должны возвращаться две строки описания в виде массива.
  Одна из getDescriptions в Card.
  Для этого надо вызывать эту базовую версию функции getDescriptions из прототипа Card.
  В классах это делается просто: super.getDescriptions();
  Вторая — из функции getCreatureDescription, которая определена в index.js.

  Заметь, что getDescriptions должен возвращать массив строк, а не просто строку!
  Верный признак, что ты напутал что-то с возвращаемым значением - вертикальная надпись на карте: У
                                                                                                  т
                                                                                                  к
                                                                                                  а

Используя те же колоды убедись, что у уток появилась надпись «Утка» над строкой с цепочкой наследования,
а у собак надпись «Собака» над цепочкой наследования.


6. «Братки»
Чем их больше, тем они сильнее.

Добавь карту Lad:
- называется Браток, сила 2, наследуется от Dog.
- чем больше братков находится в игре, тем больше урона без потерь поглощается
  и больше урона по картам наносится каждым из них.

Защита от урона      =  количество * (количество + 1) / 2
Дополнительный урон  =  количество * (количество + 1) / 2

Подсказки:
- текущее количество братков в игре надо где-то хранить, свойство в функции-конструкторе Lad — подходящее место.
  Но удобно создавать такие «статические свойства» с использованием синтаксиса классов пока нельзя.
  Зато можно создавать статические методы. Заведи пару методов:
    static getInGameCount() { return this.inGameCount || 0; }
    static setInGameCount(value) { this.inGameCount = value; }
  Хоть свойство inGameCount в функции Lad, другими словами статическое свойство класса Lad, явно не объявляется,
  при первом вызове setInGameCount, оно будет создано со значением value.
- чтобы обновлять количество братков в игре переопредели методы doAfterComingIntoPlay, doBeforeRemoving
- чтобы рассчитывать бонус к урону и защите стоит завести статический метод в классе Lad.
  Выглядеть будет как-то так: static getBonus() { ... }
  Чтобы в getBonus обращаться к другим статическим методам используй this, а не имя класса Lad.
  Подумай, почему в статических методах в качестве this передается Lad.
- переопредели методы modifyDealedDamageToCreature и modifyTakenDamage, чтобы они использовали бонус.

Добавь в описание карты «Чем их больше, тем они сильнее».
Этот текст должен появляться только если непосредственно у братков (т.е. в Lad.prototype)
переопределены методы modifyDealedDamageToCreature или modifyTakenDamage.
Проверка на наличие свойства непосредственно у объекта выполняется с помщью метода hasOwnProperty.
Проверка наличия метода modifyDealedDamageToCreature у братков выглядит так:
    Lad.prototype.hasOwnProperty('modifyDealedDamageToCreature')
Эта особенность понадобится на следующем шаге.
Как видишь, даже при использовании class весь функционал прототипов доступен и работает.

Колоды для проверки:
const seriffStartDeck = [
    new Duck(),
    new Duck(),
    new Duck(),
];
const banditStartDeck = [
    new Lad(),
    new Lad(),
];


7*. «Изгой»
От него все бегут, потому что он приходит и отнимает силы...

Добавь карту Rogue:
- называется Изгой, сила 2, наследуется от Creature.
- перед атакой на карту забирает у нее все способности к увеличению наносимого урона или уменьшению получаемого урона.
  Одновременно эти способности забираются у всех карт того же типа, но не у других типов карт.
  Изгой получает эти способности, но не передает их другим Изгоям.

Подсказки:
- Изгой похищает эти способности: modifyDealedDamageToCreature, modifyDealedDamageToPlayer, modifyTakenDamage
- Чтобы похитить способности у всех карт некоторого типа, надо взять их из прототипа
- Получить доступ к прототипу некоторой карты можно так: Object.getPrototypeOf(card)
- Чтобы не похищать способности у других типов, нельзя задевать прототип прототипа
- Object.getOwnPropertyNames и obj.hasOwnProperty позволяют получать только собственные свойства объекта
- Удалить свойство из объекта можно с помощью оператора delete так: delete obj[propName]
  Это не то же самое, что obj[propName] = undefined
- После похищения стоит обновить вид всех объектов игры. updateView из gameContext поможет это сделать.

Колоды для проверки:
const seriffStartDeck = [
    new Duck(),
    new Duck(),
    new Duck(),
    new Rogue(),
];
const banditStartDeck = [
    new Lad(),
    new Lad(),
    new Lad(),
];


8*. «Пивовар»
Живительное пиво помогает уткам творить невозможное!

Добавь карту Brewer:
- называется Пивовар, сила 2, наследуется от Duck.
- перед атакой на карту Пивовар раздает пиво,
  которое изменяет максимальную силу карты на +1, а затем текущую силу на +2.
- Пивовар угощает пивом все карты на столе: и текущего игрока и игрока-противника,
но только с утками, проверяя их с помощью isDuck.
- Пивовар само собой утка, поэтому его сила тоже возврастает.

Подсказки:
- Все карты на столе можно получить из gameContext так: currentPlayer.table.concat(oppositePlayer.table).
- this.view.signalHeal — используй, чтобы подсветить карту, у которой увеличилась сила.
- card.updateView() — используй, чтобы обновлять вид карт, у которых увеличилась сила.

Важно, чтобы при увеличении текущей силы она не превышала максимальную.
Добиться этого можно по разному, но решить этот вопрос раз и навсегда иначе определив свойство currentPower в Card.

Сейчас оно определяется в конструкторе Card довольно просто:
    this.currentPower = maxPower
Пусть так и определяется.

А вот в Creature определи заново свойство currentPower через get и set.
Геттер должен просто возвращать текущее значение, а сеттер не давать устанавливать значение выше, чем this.maxPower.

Подробнее про get и set тут:
  https://developer.mozilla.org/ru/docs/Web/JavaScript/Reference/Functions/get
  https://developer.mozilla.org/ru/docs/Web/JavaScript/Reference/Functions/set

Колоды для проверки:
const seriffStartDeck = [
    new Duck(),
    new Brewer(),
];
const banditStartDeck = [
    new Dog(),
    new Dog(),
    new Dog(),
    new Dog(),
];


9*. «Немо»
«The one without a name without an honest heart as compass»

Добавь карту Nemo:
- называется Немо, сила 4, наследуется от Creature.
- перед атакой на карту крадет ее прототип и назначает себе, получая все ее способности,
  но вместе со своим старым прототипом теряет способность красть.
- если карта, у которой был украден прототип, обладает способностями, выполняющимися перед атакой,
  то они должны быть выполнены сразу после кражи прототипа.
- некоторые способности для Nemo работают необычно.
  Например, даже украв прототип утки он никогда не научится крякать и плавать.

Подсказки:
- updateView из gameContext позволяет обновить вид всех объектов игры.
- Object.getPrototypeOf(obj) позволяет получить прототип объекта.
- Object.setPrototypeOf(obj, proto) позволяет задать протип объекту.
- функция doBeforeAttack из прототипа должна быть вызвана сразу после кражи прототипа.

Колоды для проверки:
const seriffStartDeck = [
    new Nemo(),
    new Duck(),
];
const banditStartDeck = [
    new Brewer(),
    new Lad(),
];
